山川壯麗 物產豐隆

炎黃世胄 東亞稱雄

毋自暴自棄 毋故步自封 光我民族 促進大同

創業維艱 緬懷諸先烈 守成不易 莫徒務近功

同心同德 貫徹始終 青天白日滿地紅

同心同德 貫徹始終 青天白日滿地紅

三民主義

我有兩支槍，長短不一樣